IB有新野 銀行存款轉存計劃

Interactive Brokers很高興地宣布一項全新的計劃，為您經紀賬戶中的現金提供多一重的安全保障。 "受保銀行存款轉存計劃"由聯邦存款保險公司（FDIC）為您的賬戶現金餘額提供最高達250萬美元的保障。加上現有的證券投資者保護公司（SIPC）為您賬戶提供的250,000美元保障，您的被保險資金金額將達275萬美元。超過275萬美元的現金餘額將根據美國證監會客戶保護規則15c3-3的要求，由本公司的股本（超過60億美元）保障。點擊連結了解有關本計劃的更多信息。

參加本計劃不會影響您的賬戶功能或交易權限。您的賬戶餘額將繼續享有有競爭力的利息，且賬戶中的資金仍可在全球100多個交易所用於股票、期權、期貨、外匯及債券交易。

啫係IB做埋銀行

唔係好明, 即係點?

又係唔包香港？

受保銀行存款轉存計劃
通過加入受保銀行存款轉存計劃，合格的IB客戶除現有的$250,000美元證券投資者保護公司（SIPC）保險覆蓋外，還能獲得高達$2,500,000美元（聯名賬戶為$5,000,000美元）的聯邦存款保險公司（FDIC）保險，總保險覆蓋達到$2,750,000美元（聯名賬戶為$5,250,000美元）。客戶可繼續享受與當前適用於IB賬戶中所持現金一樣具有競爭力的利率。每天，IB會將每位參與計劃之客戶的閒置貸方餘額劃轉到一家或多家銀行，每家銀行最多$246,500美元（聯名賬戶最多$493,000美元），以此獲取利息並控制在FDIC的承保範圍之內。超過$2,750,000美元（聯名賬戶為$5,250,000美元）的現金餘額仍根據證券交易委員會（SEC）客戶保護規則15c3-3受到保護，由IB股權資本作為後盾支持

點為之合格

ib hk 應該係乜都冇

如果IB HK 冇真係多舊魚....

戶口從港元轉美元做主要貨幣咪保障到囉~